Postgraduate Diploma 成績報 Master

Degree 工科 可惜成績只有Third Hons 畢業，上年有科冷門工科master收左，現在GPA有3.X左右。想問可以用呢個成績轉科嗎？

你讀晒佢再讀過下一個Master啦
大學自己都知Taught Master/ PGD 啲Grade當膠派
邊有咁易俾你轉